點解大家咁憎糕糕van？

純粹好奇

反佔中

奶共

剝削司機

CALL4VAN撐完佔中係未執撚咗？
上次Call Van仔成半粒鍾都無人理，一叫GoGoVan半分鍾應機

兒登有乜撚野係唔憎？

紅底